[叫春文]想開心都咁難？

你雖然作為旁觀者 但你唔一定每個觀點都啱
做人都唔好太先入為主或者太主觀咁去切入一件事
人言可畏 口確實係要收
啲事唔係只係指證做錯事果個
仲有其他持份者
講下笑呀 係講做錯果個
其實咪又係搞著其他人 冇諗過既咩？
－－－－－－－－－－－－－－－－
死要面
寧願自己要面都唔肯自動講野圓場
啲待人處事唔得圓滑
唔係好明點解下下都想暴力解決
同埋點解少事都鍾意搞成大事
將啲野諗到咁複雜為咩
希望你明白 呢度唔係你主場 唔係你主導既世界 唔係個個都會明白你想做咩 所以當你做錯野講錯野時我希望你先轉下角度反省自己有冇做錯過野
柒咗咪認 有幾難
將啲野搞到咁大其實都冇意思
啲野並唔係邊度大邊個夠威就邊個啱
－－－－－－－－－－－－－－－－
冷靜啲唔得既咩
脾氣呀果啲我都唔知講咩好
但咁大個人 啲脾氣唔係自己都控制唔到下嘛？
有啲野唔係話一走了之就可以解決到
希望你嘗試下用自己方法去改好自己啲性格
從來都冇一樣野叫做「我就係咁」
人隨時都可以變 睇在你肯唔肯
你堅持咁樣既話冇人會再願意去企你果邊
－－－－－－－－－－－－－－－－－
其實我都只係想開心
唔想將所有野搞到咁僵
想大家和和平平 而且係當大家朋友先咁
好人當賊辦 咁就算啦 盡力喇。

對唔住 我以後會改

樓主似乎都受左好多氣
勸極唔聽真係可以令人好憫

多謝你睇曬幾段文又肯留言
係 覺得心裡面真係好難受好委屈
收埋收埋好多野唔開心又唔可以講出黎
唯有係度講

喂喂 我累了

我永遠支持你呀

樓主應該已經試過好多方法都無效果
係一齊共事既人？有無其他入面既人可以分享到？

請問ching係邊個唔認得名
多謝你

都唔算係既
係朋友
冇得分享冇得分擔

btw巴/絲打真係好多謝你既關心同安慰好窩心

曾經把你灌醉的人

八婆？

如果真係無方法解決到住，俾自己多D空間離開下嗰個環境，
叉足電先再返去處理啦可能過一排D野又唔同左

真係好唔開心可以Add TG 傾下偈：

真

就係嗰條legend八婆

睇what's app